### Каталог src Новая база

Предназначен для хранения исходных текстов решения созданных на платформе 1С:Предприятие, содержит:

исходные коды разработанные с помощью проекта Graphite
исходные коды интегрированные их хранилища 1С с помощью проекта vanessa-unpack
исходные коды обработок интегрированные с помошью проекта precommit1C


